「勿忘初衷」一人一個抗爭路程要點/口號

其實就算係黃絲
我諗好多人都未熟五大訴求

1）我要雙普選
2）撤回暴動定性
3）釋放所有被捕義士
4）徹查警暴
5）徹回送中條例 （半達成）

我諗去過行街既人都知有位巴打係叫口號既同時，會不停叫五大訴求內容

五大訴求仲未達成呀，
唔好連連登都打輸比五毛得唔得，
仲要有好多戰線需要你們

至於最重要訴求我相信大家都知係咩
大家都留低運動中我們印象深刻既野

不分化，不割蓆

再望下連登幾多割蓆撚

【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

兄弟爬山，各自努力

幾多人將唔鐘意既意見就當五毛？

黃色經濟圈

有幾多人真係係冇代替品既情況下
堅持罷買藍店
我們笑人藍店收皮，同時間好多黃店都要告急
你們唔去堅持，只會令黃店為生存唔出聲
我眼見藍店雖然小咗人買，但係依然唔小人

係手足為抗爭付出既時候
有家長去幫你們

但係到依家運動被逼暫停既時候
手足你們可唔可以為家長為自己盡力去搵工幫補自己

香港人既錢唔係無限，未來可能有好多官司、手足要幫，趁可以增加己方資金既時候就去做啦
其實呢個都係另一條戰線

旁聽師

好多人覺得呢樣野浪費時間又無謂
但係
1）你既出現可以令手足知道大家仲未放棄，會更加安心
2）你去聽下內容，可以比自己做到參考，當你自己唔好彩比班狗搞，可以點保障自己。

作為做過其中一員既我，係開庭前條街依然有好多人，但係去到庭既時候居然坐唔爆，甚至一半都冇。
我知有人要返工、唔就腳，會選擇唔去，但係有時間既話去一去好唔好

武漢肺炎可怕，但係你們既放棄更加可怕

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰